ex仲未accept我ig follow request

睇怕係去咗做雞

訓啦柒頭

飲埋杯酒瞓

利申身已起

口是心非

堅冇掛住佢
純粹後悔當年冇食到佢隻豬啫
咁我依家就唔會有處女情意結

我個ex分手果陣block哂我所有野...